《革命之火之始》民間對話大會

香港己經由反送中反警暴，進入反極權時代，但係有幾多人己經真係準備好長期抗爭？有幾多人知道抗爭嘅終極目標係點？香港應該可去可從？2047之後又如何？係反極權革命嘅開始之時，我地需要一個大型深入嘅文宣，將反極權嘅觀念植入全港市民心入面，爭取社會最大嘅支持，為勇武抗爭提供支持，所以我提出成立民間對話大會，抗衡政府嘅對話會，建議如下：

時間： 10月13日 （星期日）下午到夜晚
地點： 維園
對象： 所有香港人 不分立場
議題： 香港當今困局之民間出路（抗爭嘅立論，抗爭嘅方法）
香港未來嘅方向（係內地步步進逼下，香港市民如何自處）
形式： 預先網上報名上台發言，及發言大網，分門別類
發言者上台發言，發言完台下可以上台發問
最後進行公投

大家俾D意見，我覺得要抗爭成功，必須有一個大部分香港人都了解，認同嘅大方向。有興趣幫手籌劃，可以入channel先：

推